https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|772777|:|2830|/|01|/|16|Google| |ออก|แอ|พ| |AdWords| |สำหรับ| |iPhonehttps|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|adwords|.|pngAdWords|
Google|
nutmos|
Google| |ได้|ออก|แอ|พ| |AdWords| |สำหรับ| |iPhone| |แล้ว| |ตาม|หลังจาก|ที่|ปล่อย|แอ|พ| |AdWords| |บน| |Android| |มา|เกือบ|ปี| |โดย|แอ|พ| |AdWords| |สามารถ|เอา|ไว้|จัดการ|โฆษณา|ต่างๆ| |ผ่าน|ระบบ| |Google| |AdWords| |ได้| |เช่น|
ติดตาม|ยอด|ต่างๆ| |ของ|แคม|เปญ| |เช่น| |จำนวน|คลิก|,| |CTR| |ฯลฯ|
อัพเด|ตวง|เงิน|
มี|การ|แจ้ง|เตือน|เกี่ยวกับ|ยอด|เงิน|และ|ยอด|โฆษณา|
สามารถ|เรียกหา|ผู้เชี่ยวชาญ|ของ| |Google| |ได้|
ก่อนหน้านี้| |iPhone| |มี|เฉพาะ| |AdWords| |Express| |สำหรับ|การ|ซื้อ|โฆษณา|อย่าง|ง่ายๆ| |โดย|แอ|พ| |AdWords| |ใหม่|บน| |iPhone| |ก็|น่าจะ|ทำ|ให้|นักการตลาด|สามารถ|ติดตาม|และ|จัดการ|โฆษณา|ใน| |AdWords| |ได้|สะดวก|มาก|ขึ้น|
ที่มา| |-| |Google| |Insight| |AdWords|


https//www.blognone.com/node/7727772830/01/16GoogleแอAdWordsสำหรับiPhonehttps//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/adwords.pngAdWords
Google
nutmos
GoogleแอAdWordsสำหรับiPhoneปล่อยแอAdWordsบนAndroidเกือบปีแอAdWordsสามารถเอาจัดการโฆษณาระบบGoogleAdWords
ติดตามยอดแคมเปญจำนวนคลิกCTRฯลฯ
อัพเดตวงเงินแจ้งเตือนเกี่ยวกับยอดเงินยอดโฆษณา
สามารถเรียกหาผู้เชี่ยวชาญGoogle
ก่อนหน้านี้iPhoneAdWordsExpressสำหรับซื้อโฆษณาง่ายๆแอAdWordsใหม่บนiPhoneน่าจะทำนักการตลาดสามารถติดตามจัดการโฆษณาAdWordsสะดวก
ที่มา-GoogleInsightAdWords